IU，世界最乾淨的面孔

李知恩世界第一

正臭雞 係屋企可能成面都係精液

冇錯

咁多化妝品 點會乾淨

IU 銀赫.JPG

佢皮膚睇落去真係淨白 好想知佢點keep

DNA, 白得黎又唔會冇血色

精液mask

每日用我既新鮮精液敷面
早晚一次

唔爛面就假